咁就十年，有無巴絲玩過vii

威力棒 唔係wii呀

以前係啲大陸商場見到有得試玩
仲有山寨xbox